我想揾幾個partner夾份做生意

請留名我今晚得閒會覆你

Ok,我叫莫生

Ok

咁好啦就三條友

冇問題
我出力

利申:戰鬥力特強

留名

有性興

係有性趣

做咩

唔識打趣字

做咩生意

咩大生意